我地波台有冇報牛者聯盟？

要幫n賓報牛